任何時候都入嚟傾心事（3）

好感動竟然到3
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔

真絲 只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

希望有人陪我傾計

路過
我都完sem了
最近成日都失眠

係咪太得閒日頭瞓得太晏呀？

仲唔瞓

路過lm先

好想問下到底保留ex ig
而且每個story都會睇係咩心態

我明每個人都會念舊
偶爾睇下ex 啲野 好正常
但每個story都睇 到底係咪淨係念舊
而且ex個story係排第一
(ig最近好似係睇得密啲嘅story 會排前啲?)

利申 只係今日咁啱見到
之後冇同男友提起過呢一點
只係我諗左成日都諗唔明

係咪純粹一次過睇晒冇特別留意咋

利申我都係咁

初戀？

個ex係佢嘅初戀

唔係 中間有啲垃圾ig page嘅story有skip

唔好深究咁多，享受現狀啦

歡迎

我都係咁
佢每個我都會睇 排第一
其實無特別 純粹想知佢點

好啦我或者真係諗太多

突然覺得自己一拍拖
就del曬+丟曬同ex嘅野好傻

明嘅 始終都係曾經愛過嘅人 都想佢好

點先為止真正放低一個人？

p. s. 我係一個比較重情嘅人 for example我父母喺我細個掉低我 但到今時今日我依然同佢哋每隔半年左右飲次茶 有講有笑

太努力的我們最後用力給祝福

人永遠都念舊
過去的所有永遠比現在更美好

根本冇話放唔放低，凡走過嘅必要痕跡。總有一日你都會記得番。最多就係由憎佢變做唔憎，由愛變成唔愛

我覺得放低係你對呢個人已經唔會再有感情
無論佢係生係死 過得好定唔好
都唔會因為咁而影響你情緒

但點為止唔愛？

你唔care佢咪可以叫唔愛，但係係咪真係咁就得你自己先知

以我性格有小小難理解 成世人未試過真係忘記一個人 不論係咩身份/一齊經歷過啲咩 反之 八年前好憎嘅人到依家都仲係好憎

你意思係如同陌路人 當無識過？

可以咁講啦

第一次拍拖 同女朋友拖手仔 就扯旗 之後要即刻放返低先唔咁緊 佢仲以為我係怕醜 之後試多幾次都係咁 點搞

咁快D進一步

有無失眠解決好方法
Google咗好多方法都無用
個心好攰但喺個腦好精神 有無人明我講咩

應該冇比人劏啦 不過病左
一陣又要睇醫生

tale care快啲好翻！

好想重番呢個感覺

我想呀 都要睇返女方點諗先 睇下佢想唔想咁快
同埋未傾過呢方面

我諗我都有排先克服到呢種感覺

試下我練瑜伽個大法

雙重破財

拍拖有咩好去處?

btw HI浮雲B

梵高展

試下瞓晏教? 試多2次就無野

Marketing assistant
Digital marketing
剩係讀書讀過，工作上冇經驗，所以唔介意由低做起
最好冇ot，有都希望係少ot

瞓晏覺夜晚更加瞓唔到啦

但如果瞓到晏覺都叫休息咗

合埋隻眼咩都唔諗已經好夠

係 係醫生門口啦
唉 都好 放一日假 試下新電腦

我自己會喺fb睇5-minute crafts嘅片
成日睇幾十秒 對眼就會自動合埋
如果冇其他嘢騷擾就可以瞓著
呢招係我最近好多嘢諗時會用 不過睇片嗰時要專心睇 唔好諗嘢

Ct goodjobs睇下

有咩事令你咁唔開心

醫生講咩呀

勁好睇！我本身鍾意睇人做實驗

我都係 同埋有啲好實用
但一瞓喺床睇我對眼就會自動合埋

大傷風 唉 喉嚨痛到不得了
重諗住星期六一個去唱k

食完午餐就去睇電競椅
一陣買埋鍵盤同滑鼠

當比人炒左就可以全職係屋企打機

你平時太攰了

電競椅係呃啲細路錢嘅產物嚟
買普通嗰啲仲好坐

未坐過呀

晒錢

補領完身份證了又唔見$370

發現自己真係好少朋友

朋友唔需要多呀

但係想搵個分享下 陪下都難
真係feel到人大左

以前on9 好多野都鐘意收收埋埋 唔想比人知曬 又扮下cool 唔在乎咁

我覺得朋友一兩個就夠
好似我咁，d人成日話我好外向，好多朋友咁
但其實真正會講心事既一隻手數得晒
人大咗，好多野都要自己受下捱下先得
有時都唔敢去煩d朋友

所以我開咗呢度陪大家傾計

太依賴人 我連同邊個講都唔知 以前真係唔會講 一齊打下機 出去玩幾日就好d

好懷念 好想同佢地出去玩
大個左冇咩心情想係咁打機 想見多d面 真實d 當面傾同玩
想約佢地去海洋公園 但未夾到

自己一個人太容易去諗返佢

大個咗 想約出黎都難
主要係返工返學已經好攰，做完野都想返屋企hea下算

係啊 所以都唔可以要求咩 我知佢地真心對我

自己一個面對啦 後勁好大

放個lunch 黎lm

係呀，有咩事咪上黎傾下囉！

食兩點咁遲既
餓死未

死住一半復活返
算早啦2點，有時3點幾差唔多4點先食到
當食tea咁濟

返sales？要輪住食咁慘

唔係sales 啊，返機埸有班機遲左到，又唔係遲得多，要做賣先食到

風平浪靜一日得一日

返機場係咪有車津？係地勤？
日日返咁遠都好難頂下

返緊工？

係啊 有單野係身唔等如返工唔使做

風平浪靜就好了
幾時放假呀

我出緊卷好想瞓覺

自己暗戀緊既人去左同其他fd去左旅行 入面有男有女
知道自己唔係佢既邊個 只係佢既朋友
根本無資格呷醋
求屌醒

有排先放到business as usual到真係走先一次過放

車津有係有但唔太夠，機保仔
搭車都係一程訓住過打下機又得

入黎放負呻幾句得唔得

明白果種難受，見到佢好開心咁，覺得搵佢好似煩住佢玩咁
如果對方對你無心，盡早抽身止蝕離場啦

有排都未走……係咪至少一個月？

不如諗諗點令自己有資格呷醋

sure！請講

都最少幾個月,分分鐘最後拖到年尾所以我呢兩晚先話難頂

幾個月無假放？無勞工假犯法㗎喎

曾經用過好多種方法去試下佢有無心
但又答得好唔明顯
亦又因為咁已經抽身左兩個月
但呢幾日又傾番....
個心又番晒黎
真係唔知點算好

用過好多種方法

識玩呀
呢啲人好狗 無feel就唔好搞人啦

我以為你講年假 星期日同公眾假期咪正常放

如果裸辭休息下, 你本身有冇本錢做?

好快又到happy sunday啦

係既

或者咁講 個感覺有少少似供樓/貸款 知道點行 知道結果 但就係中間過程磨人
可能慢慢習慣個感覺會好返D

咁唔怕裸辭啊 除非有第D顧慮
"The world has changed and none of us can go back. All we can do is our best, and sometimes the best that we can do is to start over."

美隊2入面既quote 但幾有感覺

即是, 壓力真正根源係家人?

頹左一排

工作問題 我都有, 一齊努力

人生總要有啲磨練嘛

點發現

為什麼啊

而家就係咁諗

做左全日廢青 係屋企玩電腦
如果唔使再返工就好啦

其實絲打點打開話題？

反正D錢都係拎黎使
而家都冇目標想儲錢
以前就話會諗結婚 要買戒指
對自己好D唔好咩 睇緊2000FUN有賣 唔知抵唔抵

上一上水 今日很忙

[

有無準時食藥呀？
我都打左兩三個鐘機，但好攰，都係果句，坐係度真係好悶
都係做運動開心d…

我講我？定係點對絲打打開話題？

女朋友唔開心又唔講
又要一直話無野
問左半個鐘都有
又唔出聲
又唔講
想我點？

問題係，電競椅好唔值
特別係皮，你遲d夏天坐熱到死呀
除非你日日晏晝都會開冷氣啦，咁就ok

知你啦
點呀，公司又有咩蘇州屎

真係 我未坐過
搵日去試下坐先 再決定買唔買
皮應該真係好焗

變左吹水 傾心事又沉重

你去試坐又唔同，因為人地一定有開冷氣，咁一直吹住你坐上去實無野
但你要諗，你晏晝如果屋企無人，唔會開冷氣，甚至唔會開窗
你一返到去已經好熱，一坐落去更加死

個人意見黎，到時試坐時記住呢點就好～～～～～～

係呀，絲打你點打開話題，我發覺得自己做人好悶，唔撩人傾計，工作拍拖都係咁

兩樣都得架！

最近成日發夢見到佢
今晚可能發夢比佢鬧我買電腦
心思夜想

post2我有分享過少少，你睇下幫唔幫到你
前者：係你唔夠膽，要練，我嗰時練oral膽出show又係手都震晒心跳加速臉紅
然後我就日日係啲天橋戴住耳機係度細細聲唱歌
開頭啲人一望我我就好驚，但我諗我而家唔練到時口窒就食屎
然後練咗一個月，講咩都唔再驚了

之後dse oral、大商場出show、大學四年present同埋補習從來無練過
一整完份野 上到台就好自然講到勁順
對住三唔識七嘅人都打開到話題

後者：上網睇多啲搞笑野

全部都係苦練返嚟
以前淨係喺學校小組討論都會口窒、出晒汗咁

我覺得要留意下對方嘅野，但又唔可以講啲批評對方嘅說話

例如同事/同班同學：同聲同氣
一齊讚下啲德政、屌下啲壞政、屌下啲唔好嘅事

例如普通未見過嘅人：留意對方身上有咩
最簡單：衣著風格、袋、鞋
「咦你買咗呢對鞋呀！好靚啊，我本身都想買。」

「你個袋個色好靚，襯衫應該好易襯咁。」

見人係運動風格，咪問：「咦你好鍾意做運動㗎？做開咩？」

通常一定係表面嘅嘢㗎啦，慢慢深入落去，見差唔多完就轉話題，例如隨手指周圍嘅野

「係呢，你有無食過呢間野？好難食㗎頂」
「哇，你睇下，個大公仔（商場展覽）咁得意嘅。」
「哇你睇，呢個廣告（地鐵燈箱）p到xxx唔同咗樣」

想買咪買 理得佢
想當初我分手，一個人洗左成萬蚊
去左個旅行＋買左對波鞋、衫、學化妝買左少少化妝品
聖誕節做屋企既聖誕老人，個個屋企人都有禮物

你對屋企人真係好 同屋企人關係一般
一陣班乞衣肯定會用我部電腦
SET定密碼先

乞衣係指…？

我D屋企人 電腦呀 PS4呀 switch 呀 咩都唔夾錢
又想享受 ON99上一部電腦就係比班垃圾玩到壞壞地

點解要話屋企人係垃圾啊

冇點解 覺得佢地都係垃圾
剩係識用我D野 自己又唔買

我覺得點樣都唔可以話屋企人係垃圾吧

真心忙

蝗蟲？真係關係一般
所以我以前剩係錫我前女友

食飯未呀大家

自己煲粥食

食左藥有無好d呀

冇嚴重左 d藥唔得
覺得自己好廢身體好差

講到口臭，做運動啦

我係健康推廣大使

我知做運動好呀 但係冇人再陪我做啦
以前會租場打羽毛球

做運動要人陪架咩
大把運動可以一個人做啦

例如呢 冇人一齊冇動力啊

泰拳 gym hiit trx 跑步

吊癮 識玩

我係拒絕的

睇下點先

諗多左

不了

知你ac?

當然唔知

應該我諗多左
佢知我有上開囉

係咪唔夠數要搵你買保險咋

佢

學生仔冇錢 其實佢不嬲對我都幾好

咁咪當朋友仔食餐飯囉，最多咪百幾蚊

咁你都信

終於放工，想逼死邊個

但係好少可會大人先出現

其實應該係細個延續到而加
因為d特徵我細個已經有

講得好 知己有一兩個就已經好好，通常都係讀書個時識番黎

咁絲打姐係多酒肉朋友 咁都代表人緣唔差呀
如果你願意，佢地應該都會聽你講心事既 我覺得你係一個好好既交談對象

人大左，真係好多野都要自己面對，尤其係身邊冇人幫你個陣 唯有習慣下，比d努力，有時朋友都唔一定會明白自己，始終大家經歷過既野都唔一樣.

係度有人陪傾計真係好好 多謝你地

想問吓第一次唔見身份證去補領係咪唔使影相

我驚我又會......
難得好返少少咁多

唔洗諗咁多嘅

值得學習！ 唔明d人做咩要管住哂
明明電腦呢d本身就應該係必需品

我諗佢唔會入嚟慢慢爬文掛

網上test唔一定準

我人生做過最癡線嘅其中一件事就係分手嗰陣去酒樓擺咗圍, 而家都唔知自己點解咁做

有d人真係咁變態

冇咁橋掛

都唔算酒肉，我好少同人出街，正宗獨家村
同朋友都係幾個月先食一餐飯
但msg我會好快覆

完全唔鍾意同朋友去街

我唔知點解，由細到大都埋唔到任何堆，可能性格有問題，又唔去同人聚會嗰啲
但正因為唔屬於任何一堆，個個有心事有是非都搵我傾訴我變咗情緒輔導咁
佢地唔驚我會講返出去咁

當然啦 但已經話左比我知可能性好大
唔知成人有冇得評估架呢

要 去到影
今日先領完 $370

網上預約
然後可以網上填埋表（嗰度啲機好慢）
去到拎返個籌等一陣就入得
入到去問你做乜嚟呀
然後叫你簽返啲文件 打指膜 影相
影完見主任
見到出去畀錢拎行街紙
走人
我今日去要27/5先有得拎

精神科應該有掛

我分手果陣即刻去剪短晒d頭髮，然後就一直keep住短左6年頭髮

未剪頭毛唔想去...
3星期就剪一次

巴打個ex真係好惡頂？

但其實好傻，評左之後又可以點
都係自己幫自己

即時諗起 解_酒

我頂唔順啫

唔得好眼訓.... 想睇下書都釣魚... 早抖先

屌你老母

我覺得我儲咗嘅錢就係我嘅，無人管到我點用

太大打擊癲咗

有㗎 上網搵下
親身去機構做

靚女先carry到短髮

唔使出境嘅話都無野嘅
報失咗先 出街帶住passport先囉

早抖！

屌我老母？

多謝你用咁大篇幅回覆我呀
我依個老餅見到少少曙光~

利申 肥婆

慢慢試下啦
我都練咗兩三個月
但而家唔會再口窒口震 好滿足

點會

唉屌你老母

自己知自己事

已經開到3 你搞左身份證？

你都on9
3唔識7屌我老母 無野呀？

今日搞左啦，唔係邊得黎上面咁清楚流程
27號又要去拎，整證個位勁唔方便囉我覺得

動起來～～～～～

睇醫生有藥食 同聽講政府嗰啲會有行為治療
不過我都冇睇 一來冇錢冇時間 二來暫時都嚴重到要睇嘅

路過
最近無自信無到寧願男朋友搵到個比到佢更多嘅女仔佢又埋怨我唔夠信佢
我都唔想呀男朋友仔

咁就好好增值自己
而唔係當個男朋友好似件貨咁推畀其他人

盡過力都唔得咪算囉
愛情係1+1=2
唔係2+0=2

佢係第一個令到我咁無自信嘅男朋友
除咗之前同ex嘅事 佢第一次拍拖 好明顯我唔係 好多野都好似比唔上其他人咁
佢要求好高 鐘意啲大波腰幼長腿 我除咗個樣呃得吓人之外都無咩可以欣賞我開始緊減肥啦155 49kg想減5kg就夠
唉好灰啊

佢要求好高咁佢又鍾意你？
有時要求同埋feel係兩回事
我夠想要男神級＋有錢男朋友啦

其實我覺得自己唔係唔識表達，係諗唔到有咩有趣話題，份人好悶，久而久之就好少同人傾計。
利申：IT 毒J

佢話覺得我性格好話比我個樣呃咗
但佢成個細路仔咁 成日覺得佢一定未玩夠
遲啲上到U可能就
唉但我其實真係想同佢行落去

佢要求高 但揀佐你 絲打應該更加開心至啱
定係佢俾唔夠安全感你 先會令你自己自信不足呀？

其實佢好乖仔 唔煙唔酒唔蒲 朋友都無多幾個
係我以前識錯人啲事搞到我到而家都好無自信
但佢又好好咁接受咗我好內疚

咁就試下我上面既方法囉

我無屌你haha
只係分享下
揮別錯的才能和對的相逢

冇追po 點唔方便？

搭車既話要行好耐

隨時上黎講呀！我日日都係度係有時慢左d覆，因為可能同緊人補習／做緊運動

咁遠呀

有冇d輕鬆d

唯有揸車

瑜伽

我一屈會唔會斷 點解d人可以咁柔軟

記得呀
復合唔到就算啦 緣盡於此
做下野增值自己好快遇到下個啦
就算遇唔到都可以學絲打咁單身都過得好好
星期六直接同佢講唔得閒啦
然後就唔好再覆佢／講電話了

仆街我唔記得加密，對唔住呀

咁多藉口就乜都做唔成啦
慢慢黎囉 泰拳都可以慢慢打
瑜伽都可以慢慢拉
gym都可以慢慢跑 慢慢舉鐵 慢慢玩啞齡

都係既 好多藉口比自己
其實個人就係好懶
內心說服自己唔好出去

走啦好嘛

日日坐係度身體邊會好呢？

冇 咁返工成日都要行
一放假就唔想郁 但係又想出去
好矛盾呀

如果行係可以身體好d，就唔會咁多人病啦
吹得多冷氣對個人都唔好啦

如果一個女仔表現超級被動或者怕醜，又唔會公開戀情，又唔會主動有好多身體接觸，咁樣係佢真係怕醜機會大，定係收兵騎牛搵馬機會大，你地點睇

你好啊
有心事既話請講

係第一次拍拖？

出緊卷

好有道理食埋藥就訓了

雙方都唔係，但知道佢經驗唔多，而每次時間都唔長。

有車

ching
如果我識左一個女仔三個星期左右
前幾日先add左佢snapchat 過左兩三日就黃心
會唔會有機

早d休息啦～sweet dream

中文

唔去
好攰

我覺得可以睇定d先
可能佢無乜信心呢！

會呀 如果佢唔係乜人都send埋d垃圾既話
而係真係同你傾 覆緊你影既野 就有啦

路過一入黎就見到教中文好勁
利申 以前中學閱讀卷得廿幾分
公開試都係啱啱合格

以往未試過遇到呢type，所以有小小迷茫，我都唔知應該用chur d嘅態度，定係慢慢黎好。

我冇直接講唔去

傻啦邊度勁 只係咁岩有興趣
我英文都係岩岩合格多d
細個偏科了 對英文0興趣就唔讀 到大個都係唔識
大學四年多得grammarly在身邊

問題小弟A0毒撚黎 都唔知要點做
又唔知佢鍾意咩 又唔知佢幾時生日
再者小弟過多幾個月要去澳洲讀書....

當佢讚我唱歌好聽個陣時好感動，佢係第一個女仔讚我唱歌好聽

我覺得可以慢慢黎
你逼佢公開／攬鍚果d 盞反效果
真係鍾意佢就慢慢黎 慢慢引導

而家仲係私補 遲d唔係了

當你水泡咁玩 賤

唔鍾意既科 如果無人逼真係唔會讀

Btw攬係ok，佢都會攬緊我，但到錫佢就縮開喇。多謝你嘅意見呀，我希望我會有耐性去同佢慢慢相處啦！

如果唔係第一次拍拖架話照計錫唔會避開
不過有機會個女仔覺得太急

唔知啊
但之前佢都幾好 成日幫我
相信唔到佢係咁既人

我仲係相信佢係好女仔

一方面我都係咁諗嘅，另一方面我又覺得佢應該仲未錫過

大家年紀都好細?
如果未錫過尷尬都好正常 不過佢個ex都無錫過架話 巴打小心唔好太chur啊

最近聽返呢首歌，聽完再聽，每次都有啲心up嘅感覺，遲啲去倫敦住一個月，好驚會撞到佢。

軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈
天空閃過燦爛花火 和你不再為愛奔波

分開一千天 天天盼 再會面
只怕是你 先找到我
但直行直過 天都幫你去躲 躲開不見我

唉 屋企人好痴線
每次只可以默默承受
跟住係心入面諗 自己以後一定唔會咁對仔女

年紀係細，好啦我就唔再chur佢住啦，隔一排先再試水溫啦

試下係海邊攬下先 講啲浪漫野

我細個就係無人逼先咁

加油加油

中文其實對你地黎講係咪真係好難
難在唔明佢乜野意思？定係捉答案

我都無人逼最後讀個19HD

可能撞返有好結果呢～～～～

發生咩事啊

我係自己逼自己 中四先識開竅

估唔到出卷個個覺得個作者想表達乜野
唔知係咪理科人好直接
覺得佢寫落雨咪落雨囉
有咩特別意思姐

只要唔順佢意就畀佢係咁鬧
仲要講埋啲好難聽既說話

我無開過竅平時就番份full-time工
放工做part time癈青

加油 時間會治癒一切！

我好多學生都係咁講

小熊維尼

明白有幾難受呀
唔好理佢地 唔好出聲 返房鎖門

打兩份工咁chur
唔攰架？

唉 日日都係咁啦

好慘
幾歲啦？努力搵錢搬出去住

原來你之前開好多post追擊人
起底能力

覺得男朋友好似唔係好緊張我咁

可唔可以講詳細少少? 唔係嘅話好難分析

有咩辨法同自己心上人做到朋友
呢一件事搞到我好煩 煩左成年我都無勇氣

嗯 我已經盡量唔諗 但大家嘅距離好似遠咗咁 雖然佢地表面無嘢。。

同事定同學?

同學

太多

有無人會擔心自己另一半同朋友去旅行

中學定大專?

yo
温聽日考試好悶

中學 佢今年岩岩畢業

我下星期考試仲未溫書好驚

你同佢係同級同學就應該唔多唔少會有d交集

嗯 多謝你安慰我呀早抖啦

加油

我聽日考0930
15分鐘前開始down notes

佢大我一年 我之前都嘗試過IG佢 但係都係求其覆

樓主消失咗一頁
等我接手啦
反正温書悶到on99

咩科先，以前考final都係朝早先溫書

試下講多D？
利申 : 溝女達人，A0

試吓約出嚟食餐飯做個fd先啦，齋喺ig吹水都冇咩用

我唔想炒阿炒左要重考

你考咩

見到finance 都頭痛

食飯都要有野傾先得
dead air仲衰
磨練下傾計技巧
由秒回心事台做起

其實唔難

如何約

Business d野

ug minor d finance course全部爛grade

有科finance要考

我同你掉轉
Finance科全A
其他就爛

咁正常睇人寫既野都係咁直接架嘛

小紅好耐無見

係屋企做癈青緊係唔攰
得full-time真係番工姐
無父幹無得唔做野做全職癈青
咪唯有放工之後既時間攞黎做癈青

我頂唔順
你頂住先 我聽朝回

Goodnight

早晨, 又一日

lm學減肥

咁你可唔可以緊張自己多啲

試下ig吹下水先 再慢慢變whatsapp再慢慢變出嚟食飯

有男有女？

你做咗咩事咁嚴重

你都拖咗好多日
唔好淨係掛住諗男朋友啦好無

開頭緊係求其覆啦
堅持開多幾個話題/覆多兩次佢story嘛

咩嚟呀大佬

返工加油啦

早晨！我仲想瞓

呢幾日啲interview 都搞到個schedule full撚哂
但四月尾in嗰啲全部都冇回音

有得in總好過冇得in

白話文唔識捉答案 文言文根本連明都唔明
作文 綜合 聆聽真係睇能力

閱讀理解最慘係做完都唔知自己啱定錯
作文同說話就真係講運，開出嚟係靚題目就贏一半

有得in好過無得in呀！！！！！

終於搵到份offer唔差嘅工終於可鬆一口氣 好感動

我地講咗一樣既野

其實係有方法可以升分
試過用一個月幫d幫生淨係谷1－2份分卷
個個都至少升左兩個grade

轉吓新環境係好事嚟

唔係

我有睇到下面了
覆左你

多謝你地開解我

講呢d架咩
有咩事都可以係度同我地講呀
咁多人 好多個腦諗方法！

連登有愛多謝你地

今日試下從同事話題搭下咀，發覺好似好左。

今日心情好好
完全唔知點解

傻既！

咁就好啦！

屌爆你
今日做到仆街

希望你會一直keep住

琴晚瞓到？

訓得好好。。琴日做足10個鐘冇停過，濕曬

我問佢點解聽日 佢竟然話我知因為佢冇野做

意想不到既答案 係真心定唔識講野

係

我今日唔做完我個目標唔訓教

SEM已完

慘，你做咩工

真心唔鍾意你

慘 飲醉酒就出事

加油，我會督促你

恭喜！
我完咗一個星期了

正式做廢青
你就好
一個月後有工返

你都快d搵工
想搵咩工

好難接受但接受左 IDGAF

雖然我對佢仲係好有好感

今晚去鋸扒

肉眼好食

牛柳先正

讀finance
當然係做金融狗

都一樣好食

你喜歡嗎

有無人想聽下我嘅心事

講啦
不過應該唔知點幫你

覺得自己成日都好三心兩意
又有野成日做唔到
每日to do list總有一兩項做唔到
同埋覺得自己仲好肥 有時真係好挫敗唔想繼續做運動
鏡都唔想照

慘 無人

有 岩岩做完野攰到仆街

係因為hea佐D時間走定因為排得太full
見你好似都好忙咁

有時會hea 因為太攰

死奇仔唔理我

放工未

每日放個to do list上來 等大家督促你

啱啱搵佢傾，佢話佢未錫過，之前都會咁樣拒絕佢d ex，絲打可唔可以講下我應該隔幾耐再嘗試下

6點放左 終於放假

係 好開心 終於星期五 不過六日冇朋友約
一個人係屋企

病左 聽日本身想去唱k
而家覺得一個人去都唔錯

用手指同佢練習下先
舉起食指中指 印落自己嘴唇再印佢嘴唇
畀佢適應下先

唔好嫌低能 係要慢慢嚟

恭喜！

郁下啦去

正到暈！

好似幾好，因為我未試過遇過呢種女仔，反而變左我唔識得點樣做

不過病左呀 喉嚨勁痛
neway會員有冇用？

陪佢成長

下次先去囉

係 d藥冇咩用
今日又訓過龍 遲左成個鐘
不過好彩冇人鬧我 見到我假都返工

好忟 好唔開心

做咩事呀

今日好熱，好想吹冷氣

今晚無晒人

快啲瞓覺啦

好悶呀

傾下計

好呀係咪無人得閒理我了

happy friday
你今日既to do list完成啦？

未郁過 我好想瞓覺
好眼瞓

無野趕既就去訓啦

一陣去沖涼

星期五 悶死人

我日日都好悶

個個都去晒玩啦一定

真成日一放假就好靜

我都決定去瞓覺了 好悶
早d起身好過

早抖

做成點啊

終於追哂po 係時候訓教
咁就冇花時間睇書

聽朝早d起身做

沖完涼 醒晒 又可以繼續做野

點解差

無郁過

聽日又返工？

聽日唔洗

啱啱趕完thesis又上水

請參考
請問點樣係網絡上識到d好人？

是什麼啊？

做乜野

聽到都覺得攰

覺得朋友好假 開始唔想再埋堆
成日面一浸底一浸
係ig包裝到自己點好 點純 點戇直
但真人就明明好有心計
當越熟知得越多 越唔想再同佢地一齊
有時候都會諗 唔知佢地會唔會都有講過我

簡單啲講 做唔到自己 亦認同唔到佢地⋯

鼻敏感又起 瞓唔到了

近排鍾意左個外國女仔
但佢就離開香港
同唔同佢表達心意好

其實老實講 入咗u之後 開始知道有啲人會背後講人壞話 而個啲人我相信唔多唔少都會係其他人身邊講你壞話
但係亦都有啲人從來唔講人壞話只係咁代表佢隱藏得更深定係真係一個好人來呢

我真係恭喜你

無用的

食屎

唔緊要，我都拉傷左隻手

早晨大家

接受到long d就可以一試

理得佢講唔講
把口生喺佢度 佢點講都控制唔到
咪由得佢 反正終有一日會自己承受返晒啲惡果

早晨 醒左再訓過

起身去做gym了

咁早

因為晏晝要去學yoga 唯有早d

係張床轉黎轉去 碌手機放假唔想郁呀
一陣夠2點就禁foodpanda

foodpanda越來越難買
成日都話暫時關閉，頂佢個肺，得一兩間係可以買到
明明勁多選擇，但都買唔到既

又真係好似係 明明2點大部分都關門

無咁多車手就唔好開咁多間啦

就快2點 好肚餓
不過而家送野食都係南亞人多

係 仲好多文盲添 寫埋地址都打嚟問
我講完佢又話唔識 仲要啲態度差到（有啲呀叔）
我：唔識咪google map囉 gps都唔識唔好撈啦

南亞都幾有禮貌

咁我都未試過 其實係樓下 10分鍾路
以前都會自己落街買/落街食
而家越黎越頹

我唔想渣車就唯有叫呢啲
但而家開始想自己做飯

我現時自己肯做飯

但係要洗喎好麻煩
以前拍拖就會煮下野食
發現自己為左佢都學識左好多野

我煮健康餐 無好多油野

剩係菜？ 就算無油食完都係要洗

健康餐點會淨係得菜

無咁多油野 洗起上嚟好輕鬆啫
多油野先要洗勁耐

越健康既野越難食

我又唔覺啊
睇你識唔識煮啫
乜都烚緊係唔得啦

你個健康餐有D咩

碳水：飯／薯仔
蛋白質：蒸水蛋／蝦仁蒸水蛋／蒸豆腐／炒蝦仁／煎雞扒／釀豆腐
菜：薑or蒜蓉or炒／烚（不定期會落唔同野eg鯪魚肉之類 睇想食乜同經唔經街市）
係屋企食到兩餐既話會滾湯：冬瓜咸蛋／番茄薯仔之類

魚：唔識整所以無
老火湯／素湯：好懶唔想整，屋企一個星期點都有得飲一次

你第日男朋友咪有口福囉 而家好少女仔會煮野食

肯同我食呢d先算啦

幾好呀 不過要煮得好食都要花D心思
總會有人想食既

好簡單，唔使用腦
要用腦果d我好少煮所以唔係好熟手

好少女仔會煮野食啦 又驚切到手 又驚D油彈
有D連刀都唔識渣 比佢入廚房真係會驚

見過有人公仔麵都唔識煮，覺得好恐佈

有種說不出的感覺
掛住人，但又唔知點開口，又怕人地覺得我煩

鍾意嘅
其實金融世界好多定律都好有趣

而家果個肯咪得

例如呢

最簡單今日一蚊唔等於聽日一蚊已經玩死好多人

呢個我識呀 bafs有學呀

呢個就好似finance入面嘅1+1咁
大部分嘅野都係由呢條定律推出黎

我對呢d真係無乜興趣哈哈哈

你有興趣一早讀咗啦
就連我啲同學都無興趣
可能我係異類毒撚

mk仔先讀fin

發緊燒但好多野做好大壓力加冇朋友好啦我知冇人會可憐我

有咩做啊加油啊!!

有咩做？
發燒睇咗醫生未呀？

考試測驗比賽project

有食藥呀

咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事咩事業咩事咩事

大考來了

好唔開心 生無可戀
有啲想出去炸平政府了 橫掂都死

咪亂講野啦
無睇新聞㗎？

路過
留名

最近好似鐘意咗個唔應該鐘意嘅人

啱呀

點解唔應該

讀到第幾年？

去旅行識嘅，係hostel嘅隔離房
佢係歐洲，我係香港
雖然遲啲我都有可能留歐洲
但我就不知不覺對呢段短暫感情上心咗

做住朋友先囉
遲啲你去歐洲可能緣份到了呢

最煩係我哋其實係歐洲個時已經表達咗心意
依家都定期鳩嗡幾句咁

嬲自己點解會對啲未知知數咁上心
好on9

佢都表示佢係鍾意你嘅？

想乞句生日快樂
今年又冇人記得

生日快樂啊金牛仔

都算係嘅

清！生日快樂！

關我撚事

多謝

同佢傾咗一年半計
我以為傾到咁耐
我對佢嚟講應該係特別嘅存在
但係頭先佢突然同我講
要點樣同女仔傾計
原來有個女仔ig搵佢
佢唔知點同佢傾計
佢咁樣問得我
我諗佢都幾緊張佢係個女仔心目中係點
我問佢知唔知點解我同佢可以傾到咁耐
佢話係因為想分享
但我冇同佢講
其實係因為鍾意你呀

我對佢嚟講只係一個分享日常嘅人
佢可以同任何一個人分享

咁以後你就同佢分享啦

你做得岩 早啲抽身

呢D係要忍痛斬倉
btw可能當初你肯同佢講你點諗會好D

去屯門睇John Wick

下年揀科個生活應該又有啲唔同
依架最大壓力係讀書?

係呀 老師父母好大期望 自己都要求好高 簡單嚟講自己俾壓力自己

咁咪讀得唔開心又辛苦

樓主重記唔記得我3日前話今個weekend要見家長嗰個

有回報就當然開心啦 但唔通樣樣野都咁順利咩

咁開心，同邊個睇？

佢呢一年嚟因為屋企人所以要面對好多痛苦嘅事
所以我一路都想陪住佢
但如果佢搵到個女仔可以陪住佢
咁我就可以慢慢fade out啦
我知佢好辛苦
如果個女仔係好嘅
我真心祝福佢哋
我唔知幾耐先會唔再鍾意佢
可能會好似浪費首歌咁
佢唔再搵我
得我一個係度諗住佢
但唔緊要啦

反正我還有一生可以浪費

回報都係講緊成績?
啱呀...讀書有咩可能樣樣都順利
其他野順唔順利呀咁?

自己睇呀DLLM

握不住的沙放下也罷

同ex longd 因為各方面gap太大所以分手 但好嘅係仲可以做返朋友 雖然感覺已經唔同晒但至少仲會關心大家咁 只係覺得冇咗佢之後好難搵到個咁了解我嘅人 就算唔開心post private story其實根本冇人想知冇人會關心連登真係好有愛呢多謝你你係巴定絲？

我係絲呀
private story我通常都真係俾自己另一半同埋啲close frd睇
除咗佢真係冇其他人你可以share下?

可能係驚自己煩住人掛 唔會主動同某個人講好唔開心點點點 如果唔係都唔會上連登講啦

驚自己煩住人呢樣都係..
但我會照po 覺得個啲真係明既就會明

有心就會搵你傾，呢d嘢係緣份嚟

係嘅 所以唔想沈醉喺啲唔開心野度咪攪到自己好忙去分散注意力 結果咪忙到好似宜家咁病咗

好似冇人有心

又唔係既..
我又未去到信緣份
但我覺得我對人係點佢會feel到

其實唔係一個好辦法黎架
係真係要休息
雖然同人講就易我自己都好少

我本身約咗佢係6月之前見一次
但我諗
都冇必要見啦
雖然真係好掛住佢
我哋好多個月冇見
我係心面綵排過好多次
我想係見完佢佢搭車走之前俾佢知道我一路都鍾意佢
咁就夠啦
但今日知道佢心裡都冇留過任何位置俾我
我覺得自己真係好傻
我從來冇奢求過咩
但至少我對佢嚟講係特對嘅存在

但係依家已經冇意義啦
佢屋企嘅事越嚟越惡劣
我都唔敢再約佢

就等我慢慢fade out啦

點解咁細個有ac

同佢講遲啲去歐洲搵佢睇佢咩反應

I know that feel，可以搵到個聽自己講心事嘅人係好難

關我鬼事

chur完會架啦 多謝你

我都想問

你係先好呀
我試過chur完會係再搵野做既人

會啦 再唔抖精神分裂啦

我bb首歌真係聽到好撚心痛

瞓醒喇咩

唔好畀佢知 一陣同新女傾唔掂又返嚟搞9你

haha應該又唔會咁易既
不過你如果想有人傾下可以再加個tg傾

奇仔好記仇 成日唔覆我

你個frd自己又冇ac架?

冇錯..
絲打即刻俾個正評你

你個frd..
咁其實最後都冇點分析到wo

可以呀 你tg係咩？

咩呀 我講完mk先讀fin你無覆我

我今朝覆左你2次

好啦好啦

咁絲打你覺得正常既女朋友遇到呢啲情況，應該點做先係正常？真心問，無帶惡意

睇唔到

add咗啦

事前幫你鋪好路 建立個好嘅印象先
想當初我帶ex見家長前我足足幫佢鋪咗大半年路

講咗啦
本身係臨別之前一晚我哋係個hostel嘅Open area飲酒食煙(我食下社交煙)吹下風談下心咁，佢就話係好遺憾，因為好難得遇到個相處得舒服嘅人，因為距離問題，所以無辦法繼續
之後我就話佢知遲啲我可能會留係歐洲，我哋好大機會再見，如果你想的話.......see you in Euro later
佢個刻呆咗一呆，然後答，的確係，只要我哋肯聯繫

佢早我一日離開離開嗰個歐洲國家嘅
我就送佢到撘機場巴士嘅地方就止步啦，唔想太傷感嘛
離唔開啲goodbye kiss呀，最後的擁抱個啲
呢個最後的擁抱大概係我20幾歲人生入面其中一個最長最實嘅擁抱
之後就互相同大家講歐洲再見

琴晚冇開冷氣，搞到成晚4點幾都仲未入到眠，食完野再補眠，又搞下寵物野，就用左成日時間

my name is John Wick

唔怪得啲人以為我係男人
同一個意思
絲打咁畀心機打咁多野
我打得兩句

多謝絲打覆得咁詳細

我食緊野 晏啲再詳細答你

比人睇死唔緊要， 最緊要唔好因爲咁而局限左自己

絲打係我既處境定我女朋友既處境

First hon係咁易拎就好啦

有無人可以傾下計

咁有啲人唔係睇收入嘅，覺得好似威啲？同埋香港學歷通脹緊，有個學位的確係有保障啲
不過你有學位的確將來晉升機會會多啲，即使起薪點大家依加差唔多，依點我覺得都駁唔到既

如果做私人公司咁係有個學位穩陣啲既
雖然升職呢啲野靠擦鞋多過靠實力
不過有啲位都要有degree先升得

升職從來都唔係講能力，你見每間公司梗有幾個廢嘅經理就知

我好明白
想升職最緊要做狗
我就真係唔恨啦

由佢，佢自己唔分手都無人吹得佢漲架啦

hurt到死

我覺得到時真係過到去，搵佢就自然一切都有答案啦
而家當朋友／flirt住先
唔好太上心呀絲打

但就算當日佢俾你知咗
你係唔鍾意佢嘅都冇意思㗎
講真
如果你嗰陣對佢有嘢
你應該都會有啲暗示
兩個人有feel會比較自然click到
咁佢先會同你講
我估嗰個女仔應該都係當時feel到你對佢冇嘢
所以唔敢去馬

唔開冷氣根本瞓唔到覺

我今日無好認真覆，因為無乜人同我講心事

唔想係度講。。佢都有上連登

邊方面hurt先

補習 俾個細路激

個日同個男仔去飲野 飲左唔少但係知道大家都仲清醒既 之後有下場 完左依家仲有繼續傾計同約下次 佢係我鍾意個type 但呢個情況係咪唔會考慮一齊

不過都唔知係大家個刻好多嘢都唔敢講
Goodbye都唔敢講
我哋只係不斷同大家講see you soon! See you in Euro later!
Please don’t say goodbye say see you soon, please
依家諗返起都覺得其實字裡行間充滿百感交集，有一點點嘅自欺欺人，仲有一絲不敢奢望嘅希望

haha你對住個frd都好無奈

佢唔係啲咁嘅人
如果俾佢知
我唯一驚嘅係佢拒絕咗我之後
大家都冇朋友做
我承認我係犯賤
唔想完全同佢冇聯絡
佢以前講過
有女仔問佢
對佢好好
但佢唔忍心
所以好明確咁拒絕咗佢
佢唔係啲玩弄感情嘅人

每次聽都喊

你好，垃圾樓主岩岩先食飽飯返到屋企，而家開檔

可能我哋一早已經冇乜曖昧嘅對話

完sem了但覺得自己考得好差，每日都唔開心

邊個畀你懶呀！！！

頂中間懶語音輸入，打錯字
中間係講:考車牌失敗之後

咁我無其他途徑可以知喇喎

捐入樹窿抖吓先

我覺得臨尾攬果度，畀著我實喊

所以我決定9up算

點激法
我都成日畀細路激到嘔血
有次激到入左醫院

對方肯同你一齊咪得，可能係大家都有意思先會有下場既出現呢？
如果當你sp就不了

我直頭唔想再理佢呢單野
聽過十萬幾次，次次都呻，呻完又唔分手
jm9

我當時都以為自己會喊
佢都有問我會唔會爆喊
個時我仲反問佢會唔會係佢喊先？
佢仲好意思搞gag話，”我會，cry you a riverwill you cry me a river?” (俾10粒膠佢)
最後係傷感，雙方都無喊，但就係個車站到不斷回頭望對方

為何甘心當個救生圈

我下星期日又可以去睇佢演唱會
好開心
07年鍾意佢到而家，無變過心

我原本上面句一陣同新女傾唔掂又搵返你 係想覆你
但我掛住食飯覆錯人

考完就算啦
反正 拉 curve！

ok

嘩邊個負評你

依家屋企好熱孜焗又濕氣重真係唔開冷氣好難訓得著 上年熱到8月幾生哂熱「肺」先開冷氣....今年盡量避免

開第二個ac入返黎講

入院？！做咩

媽呀好似電影 套咩呢 係咪before sunset
刻骨銘心

篇篇都咁長，想插嘴都難

我都唔知
真係好熱呀嘛！又侷
我都係夜晚開，日頭我盡量唔會吹冷氣，一係就會著返長褲
因為我覺得我以前咁虧係我日日吹冷氣造成

畀佢激呀 補完覺得心口好痛同好暈 就去左醫院
個醫生叫我唔好再咁激動

ok good night

我都睇咗好耐 但幾開心咁多人信我同我傾

miss 小心啲

我而家已經唔會再咁痴線
佢唔想學既話我就再下一堂先教算了

我覺得成件事好怪雞，起碼我身邊都無朋友要咁樣見家長法

都係 hea啲咁上大家都開心

我覺得佢無精神學住咪下堂先
無謂搵自己黎激
我幾次架喇，不過唔係次次都入院既，有d係睇醫生然後要我坐係出面休息下呀，有d係開左d藥畀我返去瞓咁樣

激得咁西利

係 可能我太上心

認真嘅miss

而家都會認真 但唔會再激到自己咁

好掛住ex
我傷害左佢，已經無機會一齊翻
但係我仲好愛佢
唉

帽？

其實女朋友係咪種得寸進尺嘅生物？
口講唔鍾意若即若離嘅感覺
但對佢太好 佢又當正老馮 唔再主動
但有時我又唔忍心冷落佢一排
我好愛女朋友 但我應該點做？

中醫唔提倡d人成日吹冷氣，而且你係女仔 都係唔好成日吹冷風為好，吹得多個人比較虛

有d冷氣可以有得調控去到某個溫度就自動開（好似係

同你傾計我都覺得幾開心

btw搵緊暑期工

過來人，無問題，忽冷忽熱得唔好咁明顯，隱約小小，佢一feel到小小，發脾氣，就關心多啲氹下佢，佢又開心翻一排，無限loop，絕對可行，只要唔好唔理佢得太明顯太over就可以

男女都會係咁
唔好對人太好

算係啦唉⋯⋯比佢block唒所有野好耐，已經都打定輸數，純粹好掛住佢，但前幾日無端端unblock左我wtsapp，其他都仲block緊，唔知咩意思，我又諗係咪有翻機會，唉

唉老實咁講 都唔明愛一個人點解要咁做 好多時約去街已經係我出聲 邊個唔鍾意被愛 有時俾我享受下呀 咁去街方面呢 要唔要去少啲 同埋神秘感呢？

係呀 我對腳可以一年四季都係凍冰冰
而家嚟m前後都一定會每晚用熱薑水浸腳10分鐘
呢個月有暖返少少

嗰啲冷氣一定電費好貴

唉 睇嚟你都有啲故事 我就係知道佢個ex好仆街又唔理佢 我就做足一百分 但一諗到佢話以前佢自己成日去搵個ex 又覺得人真係好犯賤 你唔要佢就痴埋嚟 你對佢百般遷就又唔珍惜

我同大家傾計都超開心
大家竟然無嫌棄我講野冷冰冰

暑期工？未grad嗎

可以嘗試下搵佢 可能佢都掛住你先解blk

亦都可能係想睇你死咗未先解

唔好太主動
人都是犯賤的

唔知升唔升返到degree...

千祈唔好啦
對人好 70分就夠
你乜都付出晒 人地未必會對返你付出
愛情要好似同猜波咁
你打畀佢 佢打返畀你先好玩
你一打完就去對面場接返自己個波 咁佢玩咩自然就唔玩 仲嫌你打得廢啦

唉講就易 成日心軟

我個ex都係咁，但係我都慣左我約，之前一開始一齊有問點解你唔約，但佢就係咁無計，唔知你拍左幾耐，但耐左佢唔多唔小都會問下你邊日邊日有無野做嗰啲架喇，耐左你都會慣，因為主要都係想見啫。
去得多唔多其實睇雙方時間許唔許可既啫，神秘感耐唔耐都可以有，不過我係話例如送下禮物嗰啲神秘囉，都係睇你女友中唔中意驚喜嗰啲
講到尾，佢感覺到被愛開心，你都開心啦，雖然我依家散左，但諗翻起嗰陣真係好開心

我有聽過呀 但有冇咩例子 點樣七十分

你絲定巴，想聽下絲有咩意見

或者揾佢同佢講，我未死得呀halo

點解？

同埋錯手解block左機率有幾高，真係諗唔明，靜係解block wtsapp係咩意思

其實女仔講到話冇可能，仲話想做返fd就唔好搵佢，咁係咪即係無論我再等幾耐，都唔會有結果

絲呀 開po已經講咗

夠薑嘅send句hi睇佢覆唔覆

點會錯手解

加油呀ching你依家冇 但將來會有！
我都係咁！！！！想見下面 都冇分邊個約嘅
我又係佢開心 我自然都開心 不過我都想俾佢重視下 一個星期都好呀:'(

無錯

係 飲好多水

點解要咁對我，明明初頭都好地地

無feel/覺得唔啱

就算要等一年後先可以再搵佢，我都會想等佢

oh sorry
但如果你男朋友肉體上背叛咗你
你仲想唔想佢揾翻你，佢知錯嘅話仲有無機會一齊翻

連少少機會都唔俾我又點知係咪真係唔啱

總有人係得寸進尺，無論男定女

我都明 但如何止蝕 攞返主導

咁就真係傻西瓜了

我會ok
但開頭會有好重戒心

只要可以攬實佢，我願意做傻西瓜

從相處上感受到

再仆街啲係樣子問題

應該係相處上，樣子冇問題，佢都講過喺佢心目中10分入面有7分

無共同話題？

我知我打字上係比較西

Gpa幾多

我係絲但我唔會覺得ok.
有一就有二.
今次背叛左，下次又唔知到幾時.
你做得出 出軌呢樣野，唔係預左同女朋友會分手咩

成年冇寫過日記（都唔係日記了）
一提筆寫：之前返工點樣、d fd又點，一寫到佢

自虐狂，冇得救呀

我唔會寫呢啲
記住啲唔開心事都無咩著數

首先以自己為先，其次如果佢唔理你感受，唔尊重你，就向佢發下嬲咁. 比少少時間睇下佢有咩行動.
其實都要睇下個女仔係咩類型....

如果佢知錯，就比d甜頭佢咁樣

想記住嘅 記唔到
想忘記嘅 就不停喺腦海浮現
唔開心嘅時候 想自己一個人
一個人嘅孤獨 又令到自己更加唔開心

有冇人有共鳴？

同道之人

我唔知，我只知本身都好地地

我明

自從果次同ex有講有笑 我就有少少想復合 我主動WhatsApp 佢 不過復左2-3次就無再復啦 睇黎都放低左

成日畀人話我好惡我明明善良又溫柔

唔好諗了 過咗去就算
成班人喺度陪你呀

人就係咁.....

過去嘅事就係過咗去嘅事

魔鬼同天使既共同體

羊真係唔得
牛我會努力的！

成日去街㩒電話囉 其實想開佢波好耐 成日都唔忍心

你是魔鬼中的天使～～～

可以點走出呢個循環？？
成日想試下改變 但係最終又跌返入呢個循環入面
雖然知道咁樣做唔好 但係咁樣又好似係自己最舒服嘅狀態

咁咪係囉，點會原諒到我
唉，出去玩女，點都係我錯，但我對佢感情無變過，依家只係好掛住佢

3.12 佢要3.2

但係有啲人可以好正面 唔會成日諗返過去 唔會後悔做過嘅野 呢啲人真係好幸運

對一個女仔有好感
但係佢又對我無咩興趣
唉…

你點知佢冇興趣先?

我係ig見到啲野食玩樂、搞笑post會share俾男友，但佢多無睇都講過幾次了，我話佢成日無睇，佢話好多睇唔哂話我煩，一日sd十幾廿個，其實一日5-10個左右ig direct sd， 唉我都係想同你分享姐我話過算啦以後sd少啲甚至唔sd，佢又話唔介意叫我繼續，屌你sd完都唔睇其實你唔睇唔緊要，係你嫌我煩乜禁一下入去睇幾眼要好耐咩你睇連登睇人地po野咪一樣睇好耐，點解我sd既就係煩我好心淡 男朋友嫌自己煩 係幾悲哀既一件事我wts都無chur你了 一路打眼淚一路流

有時sd 2，3個炸嘛

仲要屌返我轉頭撩交嗌我都無話你！！！只係同你講聲其實我sd過喳嘛你態度又差到死！仲摺尻我 好難聽呀妖

始終你有興趣嘅佢未必覺, 所以又唔怪得佢唔睇

有陣時會睇漏左 一個都唔睇咪以後唔好分享比佢

心情好差
三人行覺得自己永遠比人dum低
係朋友中永遠都係last choice
係咪我太就人咩都冇所謂
重視既人永遠都係最後先就我

咩內容既野我都sd的但個通知係唔會顯示我sd咩內容啊，姐係佢只係見到我sd左個post俾佢

最起碼你有朋友約

佢係無禁入去睇我現在不會再分享了

有時男真係未必對個個message都咁上心，好多時睇完就算。同埋有時你sd完段片，佢覺得普通嘅話就會唔知點回你

其實你分享都係好事黎 可以大家搵下D話題傾下計

當你好重視既人
但佢地唔係放你係好重要既位
覺得自己好失敗
有好多朋友
但做唔到一個first choice既位置

我都好明白 男仔真係完全不細心好單純。。
我只係想要一個like既符號就夠。。一個心心
佢係連讀也不讀 1，2日讀1次

無respon單機分享 不了

多謝巴打 可能真係一時既懷念

調番轉嚟諗first choice得一個位，咁多人爭自己做唔到第一都係正常

我EX以前都好中意SD呢D比我一齊睇 不過有陣時忙睇唔到
或者睇漏左佢就會嬲 然後氹番咪OK

佢打緊機??

sd字好過sd片，因為片要用耐d嘅時間嚟睇

佢全日好撚得閒 佢係1日睇1次左右
氹條撚咩 頭幾次都會哄 依架佢屌返我轉頭 雖然5分鐘後道左歉

唔係片啊。。。係ig圖文並茂既post 大大隻標題我sd親都係圖+字

我明既但當你好重視佢既時候
佢唔會第一個諗超你
由其三人行好辛苦
佢地2個永遠fd啲 佢地有好多秘密你唔知
但我覺得我同佢地最fd
佢地2個一定要一齊
但我只係可有可無
好似做啲咩都冇用

我介意的不是佢唔睇，，而係佢嫌煩好傷心

會唔會其實你sd比佢睇啲野佢無興趣
開頭睇過發現好無聊 之後就連禁入去睇都懶

拍左幾拖呀 咁快就覺得煩?

之前未咁fd未咁重視
冇咩野
但一齊經歷左好多野
愈來愈覺得重要
就愈來愈辛苦

你係咪sd親都係嗰d咩暖男必做5件事或者邊到有好嘢食嗰d? 係嘅話男嘅多數都冇興趣，回你都只係hea你

係咪因為佢地識得耐過你咋

我咩範疇都有sd食野都無興趣咩當係啦

半年 我講過覺得佢變了

同期識 見到佢地愈來fd
但自己就可有可冇
永遠都冇可能三個平排咁

做多啲其他野分散注意力

Interview好嘅話搶到好多分

三人行永遠平排唔到呢個係定律嚟

始終人夾人真係好難講

慢慢培養嘛
搵多啲共同話題

好似行唔到落去了。。。

扑左?呢個真係有影響
不過佢再唔改你遲早頂唔順
唔係講唔覆你D野 而家講緊你覺得唔放上心

我sd野食，但我仲有sd佢最中意睇既愛回家啊，倚天屠龍記，蔡一智好搞笑既post，同埋野食

重以為樓主訓左添

扑左你點知
Agree最後個句

5-10個又真係有啲多如果有人send5-10個啲post畀我我都唔會睇.....

Send1-2個都可以問返人有無睇嘅
但5-10個都要問仲要討論下搞唔搞笑又真係有啲太chur
有啲似畀老師抽書

我覺得絲打你要學識唔好圍住男朋友轉
搞笑野分散投資 一啲send畀男朋友 一啲畀朋友 一啲畀屋企人
咁樣先唔會太煩
如果唔係就會變咗長輩圖同whatsapp新聞咁煩..........

你句算啦以後唔send係晦氣說話啦

講真既..好多男人得到過女人既身體後
會變得差左 你覺得佢扑野之前係咪好多甜言蜜語
扑多幾次之後就唔耐煩
不過都會有人變好左 認定係可以過埋下半世

就快要做fyp
一開始講好三個人一齊做
想做既topic得兩個位
佢地2個一定唔會拆
就叫我去搵第2個人form gp

我都係咁㗎喎
永遠都無人記得自己㗎
行行下先知唔記得咗我
中學捉我一齊去廁所 去完唔會記得我㗎
傻更更企咗幾分鐘先知佢地一早返咗班房

慢慢變到對人戒心好重
直到見到對方對我好 我先會對返佢好

或者淨係SD啲佢一定有興趣既野
再wtsapp同佢講啱啱sd咗個關於咩既post比佢囉
認真 如果成日sd啲我無興趣既野黎
睇咗兩次三次之後就唔會再禁入去睇係咩黎
所以你之後sd既野 佢都未必會睇
除非你同佢講埋個post關於咩（而佢又有興趣）

我明係冇可能平排
但至少係差唔多
佢地如果其中一個唔得就唔會同我岀去
但我唔得閒佢地又照岀街

...得罪講句 你親戚朝朝send長輩圖+ 五至六單新聞畀你，你會唔會逐個覆佢？

唔係日日5-10個啊有時1，2個，10個係我大約
我無問返佢有無睇！！！！我從來sd完就算，但見到佢無已讀
我知道呢樣野，怪自己痴身
我唔會再sd了

返工返到無止境咁 開始有點灰

俾你發現左但真係無心再分享了

比人唔記得真係好慘
仲要自己好care人地時
但發覺自己一啲都唔重要

一隻手掌拍唔響嘅 你有無諗過你自己同佢相處上有咩做得唔好嘅地方先

講嚟聽吓?

係咪鳩假期嗰啲

啱啱煲咗集劇+沖涼！

好慘呀屌
完全試過一樣
勁難受

又就快爆POST啦幫你推下先~

咁又無 唔關扑野事 好清楚佢唔係呢啲人
扑前扑後都好錫我 佢有話過我地拍左半年，熱戀熱足半年，可能佢hea左少少，我就覺得好大反差
雖然佢成日講埋哂啲歪理，但呢句我部分同意

我話佢成日無睇，佢話好多睇唔哂

係咪因為你愈嚟愈癡身?

可能男仔係咁啦我自己係無論佢sd咩我都會睇

勞士是無止境一做就幾十年

其實佢好錫你咪已經夠點解要唔開心

事實你真係撩交嗌

我唔係要逐個覆你間唔中sd個心表示已讀俾我知你收到

好想喊
覺得做左咁多嗎
點知係白費
覺得如果得1個位
佢地2個一定會寧願做其他topic
但2個位我就係比dum低既一個

每次得2個位我一定係單丁
我知唔重視就唔會傷心
但又做唔到

就快半年喇
日日做15-19個鐘
訓又訓得嗰3/4個鐘
唔做又唔得
唉

啱呀 我就乜都幫佢記晒 佢唔開心我會好緊張 幫佢搵解決方法
但到我有事唔開心
「陪緊男朋友 遲啲搵你」
一遲就起碼兩星期後

除左痴身 無可能佢之前對我實在太熱情

遲到好過冇到既

有時係野食係

介唔介意講吓做邊行?

btw以前都試過係咁

點樣先可以有朋友
點樣保持關係

最簡單出去上吓興趣班識人
保持關係你係講朋友定情侶先

唔係日日話佢無睇係有時嘈起件事

當佢係hi bye fd就係好過
但你當佢係best fd
你做左咁多野
遲左同冇到又有咩分別

我懷疑係

衰啲講 你咁樣你條仔遲早唔要你

因為你一直都係講緊「佢唔覆我」「佢無視我想分享嘅心」「我已經乜都有share點解佢都唔覆，唔會一個都無興趣掛？」「佢都唔想理我，都唔上心」

但你無諗過「佢唔想睇」「佢無興趣」「我可唔可以用第二個方法同佢分享，而唔係轟炸式咁send？」

Sorry我好直

保持朋友關係 大家生活圈子唔同 真係冇水r水吹
識朋友我成日都三分鐘熱度 一睇到人地既缺點 就唔想繼續落去

但佢最近話我煩所以唔開心

癡身有時真係幾困擾，特別係出咗嚟做嘢

我就係因為頂唔順之前個ex太癡身先散

我真係會唔再同佢地講野 至少一定會拉遠返個距離

我無咁大方亦唔想逼自己扮到好大方

佢地有當你朋友咩

痴線 返咩工要返15-19個鐘

煩 呢個字真係好銀眼

想r水吹其實都係最主要搵共同興趣，睇戲食飯或者出去玩。不過有時分享吓唔同圈子嘅事都係話題嚟

有啲人係
你要佢睇啲自己無興趣既post
就算只係1分鐘都覺得嘥時間
包括我

不過男人同女人既友情唔同D既
假設有個FD想你地陪佢出黎買野 但係冇人理佢
你覺得佢會唔會嬲左你地

任何時候都入嚟傾心事（4竹

咁又無咁嚴重 之前睇過佢ex sd野俾佢佢會覆犯賤睇左
Btw收到啦我唔再咁sd了 如果佢係有你咁正面分析同我講就好 一語中的c打

宜家想約人 難過登天

有咩用
我唔係要佢出嚟
想佢msg陪一陪我都唔得
仲要兩個禮拜後先覆我

我之前都係點知依架調返轉我痴佢

有時唔洗理由，求其約出嚟食飯吹水就得

我唔想太直接話你你都係反思下先好啲

唔好問我 垃圾樓主嘅朋友一隻手數得晒

用心對人

九龍同新界既距離

好唔中意返到一個空無一人既屋企 佢仲未返到黎 其實我呻下咋 聽朝就無事

係..你點話我都好 唔好話我煩 我之前講定左先！

知道了

無睇又要畀你話 點解先

旺角咪搞掂

直接屌醒好

不過好多男仔都係金魚黎大方D原諒佢一次啦

我半隻手

作為一個自己住嘅人表示已經慣咗

佢地話旺角都好遠 搭一個鐘車

我4隻手指

自此無再講過唔開心嘅嘢畀佢聽

唯有你就佢，一係就當冇咗就算